再見 再也不見

一直以黎 我都覺得你好奇怪
好似有好多野都講大話
然後 當好奇心下搵到證據 發覺你真係瞞住我
唔係 應該話你真係昆緊我

所謂既無再聯絡 原來唔係
話一個人學日文 應該都唔係
你份人就係咁奇怪 好似由一開始就講大話
你真係好恐怖...

大家都唔再聯絡都好既
原來block左你 個心反而舒服好多
唔會再成日咁悶悶不樂

再見 再也不見

失戀呀？

下個會更好

總有限期麻

以後唔見就無事

I know that feel bro
你不是孤獨一人
《再見。在也不見》
開頭仲幫佢搵籍口呃自己
後來又愛又恨 但多謝佢對我殘忍

同意 見黎已經無意思
虐待自己

朋友

一日仲有聯絡
一日個心都會俾佢牽住走
令佢退出自己生命
時間一過就無事

遺失的青春怎能回得去

無愛可失 得不到相戀別說失戀

我都信會咁

最心酸係 佢講既野 你都搵到位知原來呃緊你 但仲要扮唔知
不過好彩 已經完左

屌 岩岩先聽完啊

佢話陪我睇toy story 之後都無左件事

無名義給你快樂不必兜轉

塵埃飄渺間早已落定

過後諗返有好多疑點好多矛盾
不過事實你地係曾經愛過
但後來諗返 好在完左好過一路比人呃做傻仔
我約左佢去泰國旅行 最後都係無去到